睡房天花好多微生物

之前整死過十幾隻，宜家好似愈黎愈多。白白地色，點算

快撚d用漂白水抹下佢啦

之前試過速死左，再腸漂白水抹過！
隔一排又岀反晒黎

係咪識郁

係，唔搞佢就好少郁
一殺佢朋友，成堆一齊郁

知唔知乜撚野係微生物

「卜泥」
唔好整死佢，有味會引更多
用膠紙痴走佢地啦

微星小超人

我都有

卜泥的話去買紫色個款biokill
keep住一兩個星期噴就冇事

係咪要清理曬佢地先噴？

吸塵機得唔得？

應該樓上有死屍

油漆油啦，油完好少會再有呢Ｄ野滋生

樓主係咪唔明咩叫微生物

Sor 唔識形容佢地

得1-2mm大，叫昆蟲好似太嚇鬼

我自己係會直接噴 之後都會見唔到
但幾個月可能又會有番
所以最好都係用除霉劑/油過哂
因為呢d多數發霉先有

我屋企潮濕都出哂出黎
前排訓上隔床成日對住
我就淨係掃走佢地再用消毒酒精抹一次
有效幾個月

好難斷尾? 係咪叫卜泥？

應該有幾十隻 諗下自己晚晚訓係佢地下面
真係